04&08&18 nba final

04final
kobe 22.6 2.8 4.4

08 final
kobe 25.7 4.7 5.0

18 final
james 34 8.5 10

小心俾潮人咬

總亞軍

2011 finals
James 17.6 7.2 6.8

咪又係亞軍🤷🏻‍♂️

咪又係輸

係kobe都輸左兩次final

吾皇輸咗六次夠整無限手套啦